得返3單肺炎，有無手足有開學恐懼症出現？

家下一日一包黑冰，到時開學點算？

開唔開學冇所謂
但係如果照考試就仆街
乜撚嘢都溫過